女仔唔靚係咪人生已完?

冇錢但有努力讀書, 因為知道自己咩料, 所以性格自卑。根本冇咩可以吸引到人。日日見到自己都嫌自己生得唔靚... 身邊啲人成日講到女仔唔靚就冇價值, 成日比人冷嘲熱諷 ...好攰 仲可以點...對化妝又敏感... 好想消失 咩都做唔好, 加上自己存在比其他人更加冇價值, 亦foresee到自己以後都唔會遇到真心鍾意自己嘅人

你可以第二次發育
有錢就得

唔靚同柒都有段距離既

我唔似其他男人咁膚淺
內在美先最重要
加我tg傾下hugo1991

化下妝練下身材 性格唔閪唔港女唔公主病已經大撚把男人搶住埋單啦

怕痛...

沒有醜女人
只有懶女人

講真個樣靚既話男女都有優勢既，但係點唔靚法先，外型衣著上執執會唔會好啲？

唔洗靚既，俾心機讀書吧

算係化唔到妝敏感 有練過身材 但身體唔好 真係唔係好做到運動果D

呢個世界大把目標任你揀
飲飲食食
旅行
煲劇睇戲
睇書
學業事業
運動
blah blah

以香港審美觀黎講可能係中下至中

其實你比人感覺斯斯文文講嘢有文有路咁就已經足夠
就算唔靚都可以打扮下研究點襯衫 化唔到妝就修下眉做好skin care
唔好成日諗住要同啲靚女走係同一條軌道上

談餵豬都唔靚，無玩完

女人一出世已經贏左

點唔好法

覺得就算似番個人樣都唔會有人真心鍾意我
大家始終最後都係鍾意望靚野
如果唔係真心鍾意自己其實冇意思

Wow，有個「中」字

你喜

你有冇比人溝過,有冇樣既概念圖
唔係想打擊你,香港女人中下~中都一定有人溝因為男人感覺機會比較大,
會唔會係你睇高左自己一線

豬扒都係肉
見唔少人都拖件豬扒
做豬扒都要做件自信嘅豬扒
脷申: 中同食盡校花，最尾揾件豬扒埋單
加油啦仲未揾到姐

X年前開刀做手術, 到依家都好易頭暈頭痛攰... 出一出街都攰死

喺香港先係渣 你試下喺印度韓國日本

係呀 早啲結束你可悲既人生

你性格上已經輸咗

咩都未試就覺得唔得

你箍吓牙，做吓gem練好身型，培養吓啲談吐學識先啦，咁都冇人要就整容啦

有冇試過天然啲嘅化妝品？

講真人主要都係視覺動物黎，起碼你比人既第一印象好重要先啦，你都唔會對一個不修邊幅樣又一般既男仔有興趣先啦下話。比左人地好印象人地先會想了解你多啲同你建立感情架嘛

男女都係啦屌

你去HMD 打自己年齡+職業

已經會有幾十隻狗公想屌你
香港做女人根本唔洗睇樣
柒得太嚴重嘅，去中國隆個胸幾皮野搞掂，番到香港大把仔溝

唔應該用靚同唔靚嚟定自己嘅價值
最緊要有自信
自己都唔鍾意自己
點樣過人生

去溝鬼佬
審美觀唔同
Maybe會覺得你靚

識個女仔幾樣衰但性格好 從來冇聽過佢講人壞話 都唔會點放負 唔會話佢好自信 總之唔會刻意賣弄自己 又好肯social 同人傾計

佢有好工 有個一齊好耐嘅男朋友 成堆朋友 有男有女

性格>>>>>>>>樣

完

最怕係豬扒唔信自己有人鍾意 依一世都唔可以真心咁幸福

搵啲抗敏感既化妝品
一係游多啲水等自己無咁敏感

男人咪一撚樣
樣生得柒
明明做啱野都俾人屌左先
跟本靚仔靚女已經嬴在起跑線

樣衰肥公屋毒撚留名

豬都可以賣相賣到買樓，唔靚嘅話咪隆胸，大撚吧毒撚咩女都要

箍完
我都覺自己好易就放棄 但我都會努力試下keep住做gem 多謝指教

有 一樣唔得

去做facial, 去做運動，搵多d興趣，睇多d書，出街學下化淡妝
利申過來人

睇完你以前既POST,見你話有過好好既男朋友
唔係A0仲係到唔信有人鍾意

除非好樣衰，
中下至中等樣嘅女仔都大把人追
香港女仔冇得輸

儲錢整容
再做運動

正正經經去整容吧啦

唔好提了另一個傷口黎

有比人溝過, 但都唔係真係鍾意自己都有機會睇高左

唔係呀，見到好多大波大囉都好多人追
學下打扮就得

愚蠢又不願意努力改善自己的人的人生才已完，其實依家香港通街都是這些人生已完的平庸下人，包括好多連登仔/女，你肯努力才不會是其中之一，唔關樣事。

唔大波 打扮其實正常

性格>樣
性格差 相處一陣好快頂唔順
仲有女人會老
靚都唔會一世啦
除咗靚仲有好多嘢值得追求

學好外語，西方人審美眼光唔同亞洲人。

識人18歲已經成個阿嬋咁嘅樣
都有仔溝
你唔使灰心

樓主唔好咁多藉口啦，你估靚女真係乜都唔使做就有人溝咩，靚女都要好好多野去保持狀態
做運動減肥護膚扮靚人地分分鐘做得多過你呀

呢個時代冇咩改變唔到，就睇有冇心

佢算豬??? 我仲豬過佢

I know that feel

唔靚唔緊要，搵多啲錢遲啲就有好多不想努力既靚仔等緊你

唔好咁快就有咁嘅定論，除左樣貌
最重要都要講句，內涵才是最重要
上進的心，打扮一下，學下化妝
做下運動keep fit
培養多啲興趣
自然人都sharp d,由內在靚出嚟啦

如果係男人開POST一定有"冷靜D照下鏡"潮文

本身個底太差除左整容 諗到geh都做得7788
冇話靚女好輕鬆, 只係唔靚 做乜都好似冇用 始終都係唔靚
盡做啦

點解你班金鐘仔又柒又窮都仲未死 金鐘M記.jpg IG女神毒撚聚會.jpg

五官自問生得幾端正
可惜細個係哨牙 等到中學有得箍牙果陣
就開始爛面
而家棚牙齊但都係生緊暗瘡
從來冇體驗過做靚女既時刻
都係靠性格/讀書啦hug hug絲打

圖?點唔靚法

好似係你班男人帶起呢種價值觀先

不過女人自己都係抵死既

internalize 晒呢種價值之後逼害自己同性 EG話KEEP樣身材係女人責任 女人最緊要靚

證明女人呢種生物缺乏反抗精神

男人會幫返自己友 EG有D仔求其打份牛西工, 其他仔(可能為左擾敵) 會話係D女唔識寶 ETC

連登仔話男人去到50歲事業有成大把女自動埋身WO
講到條條仔都有機會有成就咁

好公平WO
你班男人日日話女人唔係女神級=冇資格生存
你笑人時人笑你
咁人地咪笑9返你地男人囉

不如反問返一句
點解男人矮窮毒柒都可以咁有自信咁生存啦
我覺得男同埋女天生係兩隻物種黎
男人唔知點解無撚啦啦都好有自信

1. 學識
2. 性格
3. 身型（苗條，唔係筷子）
4. 妝容
5. 打扮

上述做足，吊打天生令但做唔足上述既女人，全後天野。

美感完全可以學

請你好好記住呢幅圖
係香港有閪係大撚晒
幾樣衰都好都大把男人(雖然可能冇咁靚仔)爭住同你埋單

點樣比圖

唔靚唔緊要
唔打扮同唔護理就真係預左要靠自己先
香港地唔係超級肥西cat girl咁都未洗絕望
識打扮既中等女先最多人溝
當然身材都好緊要
同埋都要睇你想搵咩類型對象

皮膚好d 睇落個人都會靚d做吓facial fu 吓mask平時出街戴有色con無唔靚既女人得懶既女人

五官端正都算係咁hughughughug

絲我明你講咩，就算明面幾開心，暗地裡都會覺得人地只係將就

咁就拜拜

皮膚其實ok 但個樣真係點都唔靚 隻眼唔戴得CON, 唔化得眼妝

除左樣之外仲有好多野
好似樓主你開呢個po寫既野，已經令人唔會鐘意你
其實唔完全關個樣事

我勸你好地地做人啦

做好自己應該做既事，個人自然會有吸引力

你要明白 垃圾係冇吸引力的

講真，唔靚女就主動少少
好多仔都係貪就手唔會諗太多
感情既野相處落自然知有冇
好多仔稍為有女對佢好d就會鐘意人

exactly...唔係想搵個人賣單, 係想有人真心錫 鍾意自己唔係為錢為男人養

現實世界就唔會咁講野lah

D皮膚已經好成功幫我扣走哂d分
中學連望人都唔係好敢
唔緊要啦 雖然冇得化妝
不過你都可以襯下衫 搵到岩自己既打扮都會比人感覺靚左
而家又唔使買雜誌咁曬錢 大把片會教人襯衫set頭唔好比自己外型咁頹都會自信d

你睇下香港D仔幾撚有自信

認真
我喺utube見過肥妹share減肥成果既訪問
佢男朋友都上去受訪
之後樓下班CM口臭仔又黎料
喺度話咩野條女生成咁既款都有仔溝

之後我心諗叫條死肥仔去照下鏡睇下自己打份咩野工同老豆老母有冇買落私樓先好講野啦
條死肥仔又肥又柒又打份狗西工 (我搵到條友FB 知佢打份咩工 )

心諗唔明點解D仔咁有自信
又窮又唔係靚仔都可以咁有自信

仲有呢度班連登仔 明明金鐘.JPG 毒撚ig女神聚會.jpg
但係咁有自信日日話大波有錢後生靚白滑處女先配得起自己
你班人都on lun 9既 照下鏡睇下自己同自己父母ebanking先好講野啦柒頭

男同埋女真係天生兩種物種黎

將自己既價值建基於別人既認同
我唔認為呢啲人有生存既意義
就算我係金鐘m記咁樣衰
我根本不在乎你呢啲nobody點睇

大波就得

成班公屋老綜撚野都未做過梗係多幻想

存錢整容啦
唔靚從來都唔係問題

唔係唔靚就冇價值
亦都唔係唔靚就冇人鍾意既 絲打

價值仲包括內涵 社交能力 價值觀etc
要鍾意個樣既愛情邊維持到一世

你化妝得唔得!! 加油!!!!! 其實襯衫同髮型都正常lah 成個人都算乾淨只係永遠都「唔會夠好」放完負 會再努力諗下點先有人鍾意

feel到有人approach過你但又睇唔起人試都唔試

生得靚咪又係咁
都係冇拖拍冇份好工
加油啦樣真係唔係一切

自貼左先比到意見。
男人睇女人得2種fuckable and unfuckable

照鏡冇咁sad先但認同樣唔係一切 加油

化唔到妝 但可以皮膚好 俾心機做護膚做facial

接受現實

爛面化妝遮瑕會遮到一陣 好快會甩妝唔會用眼影 因為皮膚油既話如果塊面再有好多眼影甩出黎既閃粉感覺妝感勁污糟
我覺得個心態暫時唔好放喺溝仔住先（？ 調整好自己點對身邊朋友同同事先 再隨緣啦
因為下下諗住羨慕其他靚女/冇人中意呢d諗法 你好容易會越諗越負
（btw even你化唔到妝 都可以揀副時尚少少既眼鏡+搽唇膏 可能救到少少命）

覺得絲打對愛情有不切實際嘅幻想
唔係一定好靚好淫條仔見到你副計就想射精先叫愛情
你比到佢一個可以安心嘅避風塘幫佢打理到唔同問題都係一種愛
有人想溝個靚女返嚟氹返嚟擺亦都有人想要個賢淑老婆返嚟講道理互相扶持
你target到後者咁咪得
同埋有好多人誤以為講道理姐係曲都駁返直總之搵個說法圓到自己就得
但其實應該係要同時顧及對方感受 適當時施硬施軟同認錯氹返人
如果你明呢樣野已經好過好多人

我眼鏡係幼框 算ok 唇膏有搽開
都真 隨緣啦 大不了一世自己過!!!!

西痕？洗唔洗幫下你？
tg hugo1991

就算外表真係勁差都好
個人有自信d 會吸引好多

外貌係第一樣引起人留意
但你性格差、思想幼稚、冇學識嘅話，相處一陣就會對你失去興趣

點樣係unfuckable

緊係唔係 化下妝就冇醜女啦
相反男人矮就真係人生已完啦

其實人生完唔係因為樣唔靚
而係無自信
樓主真心要學識愛自己先
唔愛自己唔會搵到人黎愛你
同埋好多野要長時間付出先會見到有進步
無得急嫁

我唔閪 算nice 講道理架
只係自卑始終阻礙我相信人

真係會有仔介意咩

真 條眉好重要 修一修飄一飄已兩回事

咪係 有得改變既野自己唔努力 邊有得怨
身高就真係陰公啦 基因衰就衰 大個左就冇得再變

講得岩呀，平日行街d女見到我都即克遮住自己，驚死我望佢咁

我憎自己憎到, 有時都唔係我想冇自信,
係身邊嘅一切都同緊我講 話我唔值

大把女唔靚都可以做kol youtuber
識p圖咪得囉

hi 無圖

其實你唔需要睇樣睇得咁重要
人最緊要有內涵修養 一樣可以有魅力

做男人唔靚仔更加人生已完
男人注定永遠都係 :
高分男配一般女
一般男現低分女
低分男配雙手

你最起碼都叫有條路叫搵人嫁

絲打可以有冇試過有機化妝品
冇嘅可以去Make up Kitchen睇吓
話唔定啱你呢

大波驊可以一戰

真係差到自己都睇唔順眼咪去整容囉
割個眼皮打下支針又係一個新開始
點會完啊

cls 點會
明明大把靚女配醜男

呢啲通常係因為個男人好有錢

絲打 其實性格決定一切
你諗野負面 個個post都係

真係唔關個樣事
除非成身瘡成身毛咁奇突 就另計啦

讀好書可以做狗官

明明自己柒下柒下 仲有面對其他女仔評頭品足
話d中上女仔 其實條女好一般
話d普通唔打扮既女仔 條女個樣好唔掂

有冇波 好似李旻芳果啲正到仆街
個樣冇乜所謂

所以你要明你一開始講嗰啲全部都唔關事
怕痛乜都唔敢做先令到你人生玩完

你講呢班人？日日諗住溝邊條女揀邊個做老婆

BTW 有雙眼皮
整容唔考慮tho too risky

如果淨係搵鐘意嘅人
其實唔洗太擔心嘅
有內涵、性格好一定搵到
簡單打扮下髮型、衣著都可以好好睇

有錢就得

肥媽、李私煙都結婚幾次，妳需要灰心喪氣嗎？

大把女雙眼皮都要去割眼皮因為想隻眼再大啲

未撚見過人咁唔要面 咁有自信 咁冇自知之明
明明一d優點都冇 但係講到非女神級配自己唔起咁
真係好撚想恥笑班人

化妝+打扮 注重儀容
差極有限啦
唔係話變靚好多 最少都順眼

因為男人嘅睪固酮多好多
睪固酮高=自信
皮質醇高=乸型

成隻鬼修女咁

清住喺小欖？

讀u見過好多呢類人
全部都係公屋窮撚黎

Agger，21世紀啦，如果真係樣衰到影響人生，牙柒咪cool牙，面柒咪埋綫，皮膚柒咪激光煥膚，有胎記有痣咪脫撚左佢，無話人生已完

呢班人真係
高大有型靚仔有父幹有學歷有前途
真係成班職業兒子有錢仔先有資格喺金鐘m記開party之後喺門口影大合照
唔知係咪m記party girl賞賜俾佢地既自信呢！

健下身 唔洗重訓 慢慢黎無人叫你跑幾公里

負面都好難改係嘅
我認我除左樣仲有好多缺點 但生活真係唔開心
日常生活 對住frd咪可以笑笑口
自己一個咪好sad 好負面
真係控制唔到 我都覺得好對唔住

原來有科學根據

人地講左敏感

唔知係咪上得太多連登
上到洗晒腦

我明
仲要讀唔成書 窮
連性格都亳不吸引

唔係掛,勵志故事?

爛面有冇食a酸睇醫生？

生得靚都唔一定搵到真心愛自己既人
你睇下Sami, Yoyo, 人地明星咁靚咪又係咁

心態決定境界

屌你咁撚多藉口 係你嘅心態令到你玩完
唔係你個樣

好想睇下你咩樣

波大遮三醜

唔使講佢哋 陳方安生都唔係靚 但係俾人感覺好順眼
俾心機讀書 做自己鍾意做既野 做個善良嘅人
化唔到妝試吓揀啲襯自己嘅衫, 髮型, 飾物
咁樣嘅人好有魅力 絲打唔好灰心！

「我公屋後代身家幾萬蚊身高160大把女任我揀！」

唔記得講隻眼夠大 , 但塊面仲大 完

通常唔靚果d好早嫁得出，仲要嫁個有錢人果種

其實覺得女仔唔好太肥都已經ok

可以用頭髮遮 參考吓戴祖儀 佢塊面成塊pizza咁

因有自信 所以美麗

皮膚差面型柒牙樣衰
由細到大都0自信 唔鐘意影相都唔po ig
就算而家畢左業箍左牙又學化妝 都係改變唔到個種自卑

身材差唔差先

絲打會唔會介意男仔自卑同埋個人負面多？
同埋有專注力不足症

無讀大學對絲打嚟講係咪算死症？

絲打個鼻高唔高？或者話個鼻樑高唔高

好撚多籍口真係
勁有勁操 廢有廢做 懶就唔好怨人唔要妳
肯郁我保證你全方位提昇 講到尾女人最重要都係都係睇樣
唔駛博命 但開始咗運動自然會體能好咗

條條女生出黎都一定要符合我對樣同身材既要求
如果唔係一律冇資格生存 抵俾我地男人恥笑！
但係我地男人互相扯貓尾 容許自己打份狗牛西工萬幾蚊過世 又窮又柒 唔上進 但係可以一齊圍爐恥笑女人！

戴祖兒五官補救啫

車，呢個世界有at least 七成人都唔係靚女啦，美貌係種scarce resource, 有就加分，冇就唔做人咩樓主，走自己的路，讓別人去說OK?

鼻扁 冇見過人個扁過我

或者呢個係萬分之一
多數樣衰 性格都衰

打透明質酸整高個鼻

真
一路都相信「因有自信所以美麗」

女人出世係香港冇得輸 你自己唔識善用優勢唔代表你作為女人冇優勢
要男人、要賺錢一樣大把途徑 玩個交友app大把仔埋身 做雞賣相輕鬆有首期
香港地做女人可以享盡所有福利 衣食住行男人出 完全唔使愁錢銀嘢
係香港連女人個身份都扮演唔掂 你都算係廢人中嘅廢人

依家大撚把電子雞醜樣
夠膽露就得

梗係唔係啦 首先你唔好覺得自己醜先

我覺得都有人唔係外表行先
加油

男人冇錢都一樣玩完啦

咪撚理啲痴線佬啦
開口埋口屌閪

你點知佢唔係真係鍾意你？

1. 讀書 2.揾錢 3. 整容 / 唔駛理人

不如你講下自己有咩優點自己都唔愛自己，就唔好奢求有人中意你做gym打扮多少反映左個女人重視自己外貌同健康不過唔中意打扮咪唔打扮，總有其他優點

搵皮膚科醫生搞搞，測測膚質，再睇下有乜天然低致敏化妝品，一句敏感就算，抵佢一世柒

仲要係處女 生出黎就係俾我屌
唔俾我屌就係臭雞扮上菜
以前拍過拖同男朋友扑過 就係死臭雞
玩下就得了 結婚不了

樣靚當然會吸引d

但性格都好重要

開朗樂觀性格好的女仔都可以好吸引男仔

如果你性格唔好
就算你靚
吸引到男仔接近你
相處耐咗都會走

====================================
蘋果《這才是真實的香港史》又幾好睇

一定要搵到人鐘意先算係人生價值咩?

OK, 聽大家講 努力做gym! 減番5-6kg

但係男人冇錢都可以玩女
仲可以玩成世
玩到釘蓋為止
得閒同班窮撚豬朋狗友聚會
帶自己條新MK妹出黎
MK妹都係打份狗西牛工萬幾蚊過世
不過MK妹生得靚
足以俾條仔拎出黎曬命
好威威
男人有錢咪升LV溝高級靚女
冇錢咪溝下學生MK靚妹

做gem係想溝yoga?

慘豬

呢個係主流價值觀
香港人冇得好似美國人咁
人地首首歌都有一句歌詞I don't care what they say

咁你係咪都揀人哋個樣？
如果佢外型中下
你ok嗎？

佢都有，你會無？心態問題

佢想要人陪, 想試下拍拖,搵個易入手only

通常女仔自信都好平均
男仔就極端好多
好嘅例子咪係有能力有自信charm友
唔好嘅咪her nose is too big

其實上連登唔會搵到答案，因為大家嘅標準都唔一樣。有啲人中意肉地，但有啲人中意肌肉型。有啲人中意對方成日笑，有啲人又覺得呢種人好白痴。就算今日佢地話中意靚女，但聽日佢地又可能俾醜女某啲特質吸引而去追人

放心，只要有閪 都會有人接收。

開刀做手術身體差都比人屌
惡左啲wo師兄

講就咁講 但事實就係生得唔靚就冇得㨂愛情 which通常比好多呢度嘅目標開心

化妝化到出神入化啦
真係好大鑊咪整少少容囉

太介意就整容

咪玩啦現代仲講樣咩 男人矮先係地獄MODE呀
當然又矮又柒更加慘 但高+極樣衰都大把女啦

巴打你點接受到
自己老婆唔夠以前啲女咁靚喎

冇錯

一定要化妝咩
打扮下 鍛鍊下身子
有d野唔係一日就成功

咁多借口，抵你唔靚

如果嗰樣太嚴峻
一係皮膚夠白
一係只有從運動著手
操fit 嗰body 屎忽大啲
感覺健康啲 能量多啲
Release 多啲多巴安對你情緒都好
點都會好過日日係屋企煲劇頹
仲有 啲人話男人唔睇外觀一定係水鳩你
至少操到高過/掂到條合格線

大把毒撚要

唔一定要樣靚
皮膚好 髮型 衣著風格搭夠
加唔肥
其實已經呃得下人

下面有張流動master 卡 貴有貴賣平有平賣

收皮啦臭雞

個樣生成點係天生，但氣質同身形係後天。讀多d書，多d深度思考，學好外語，做多d運動，改善談吐，都會令成個人氣質提升。
年輕既時候天生美貌有好大優勢，但一個女人年紀越大，美麗與否就越取決於氣質，而唔係五官。
加油啊，唔好放棄，你一定得架。

係香港算好啦 大把狗公

明顯懶
就算唔係為靚 為健康做運動都值得掛

ga yau ga yau

收皮啦父權大男人

女人憑乜嘢笑鳩我哋男人？
冇男人佢地連平權都平唔撚到呀

識一個喺靚女又做齊上面所有嘢之餘重有多，覺得自己嘅價值係0

咪撚理23歲(破產) 條柒頭啦
條友呢個AC名十世冇改
我仲記得佢D柒POST
佢俾自己條女帽左之後極度仇女

你自己都唔愛自己
點樣叫人哋愛你？

知道自己有咩缺點
或者人哋話你有咩缺點
你就應該嘗試去改善

冇人係完美
但亦冇必要覺得自己一文不值
要學識欣賞自己

大把真係唔靚 但性格尚可嘅女仔一早嫁埋

Tg: addme1122

幫你睇下可以點執

唔會呀~仲搵到好多錢添!

樓主已經有一位巴打想屌你了

有錢咪得囉反正香港港女貪錢

已封鎖on9會員 渡邊麻煩友

明明咩都唔缺 但就成日好負面

留意番
樓主有男友
差得去邊

咁冇人幫到你㗎喎

大家何嘗唔係想搵個人陪呢

香港覺得唔靚但外國人可能覺得好靚
試吓溝鬼佬

做下yoga都好呀

香港咁多狗公溝女 都唔知你驚乜
你話你係毒撚樣衰就話啫

唔靚有唔靚嘅市場，有時可以諗下自己有冇將要求拉到太高，冇嘅話其實都唔使驚，認真諗下大把師奶個樣仲衰都嫁得出，合眼緣呢依野一上就到。

何況有努力充實自己就夠，心靈安慰可以自己俾自己唔需要有另一半先做到，最緊要知道自己嘅優點係咩，比人講缺點就認，認要就展露優點話比人知你有你長處

整容，唔好太假

你睇下CM班人把口幾賤
咪知點解女人多數咁冇自信
女人一生出黎就俾人評頭品足
又冇得好似男人咁玩成世
唔係你估女人真係好鍾意早結婚冇自由咩
驚俾人笑老姑婆老處炸

女人好少咁樣JUDGE男人
無論係男人既樣身材定係職業
一來你可以話女人虛偽口是心非
二來因為社會要求女人俾面男人
但係男人可以無所顧忌鍾意話條女豬西撚樣柒頭肥西
乜撚難聽野都講得出口

表面上黎睇好公平

男睇女樣身材, 女睇男家底職業

男人見到條女樣身材一般d, 乜野難聽野都講得出口, 完全唔理人感受
但呢個社會主流價值觀覺得冇問題. 好正常. 男人就係鍾意靚女. 你地吹咩.

女人見男人住公屋 打份牛工 擺明一世唔會發到達
女人把口會幫條仔講下好說話. 聽得少咩. 咩野 人地靠自己雙手搵食 你憑乜野睇唔起人.
乜野 住公屋又點者 莫欺少年窮 etc.

就算女人內心係睇唔起條仔
都唔可以講出口
因為一講出口就會俾男同埋女圍屌

所以話有時女人自己都抵死
男人會幫自己友(男人)講好說話, 鬧d女人貪錢拜金. (但係唔記得左自己評頭品足d女果陣把口有幾賤幾臭)
但女人會逼害自己友(其他女), 幫手share男人價值觀 eg 女人一定要靚 唔靚要去整容 女人有責任keep樣身材

一句講晒. 唔撚明點解男人可以咁有自信
而且社會(男同女組成既一班人) 都默許男人無啦啦都好有自信

大家都係女人 你嘅負能量比較需要正視多啲

點解唔整容？咁自卑係因為唔靚，整左容咪解決左問題

因為
多謝支那武漢肺炎
搞到台灣泡菜封左唔俾外人入境

唔靚可以整容

識化妝就得

因為佢缺少咗你
你就係佢價值的開始

有閪賣相做雞都ok

仲可以化妝

屌真係 識好多冇170嘅都好撚有自信咁要求多多又要靚又要性格好

係呀係呀係呀

你無價值唔係因為你唔靚
係因為你將"女人嘅價值" 定義，交俾其他人去做決定

屌多謝黨
支那武漢肺炎搞到泡菜台灣都封左
等得黎都怕老
女人又怕肥又怕唔靚又怕老
就算整容而家怕多一樣野, 怕等入得境果陣自己已經老

女人都係鐘意望靚嘢, same

唔知係咪日日拎住部手機上連登睇到洗晒腦
pk 唔知男人呢種生物咩野構造

利申巴
So call 外貌協會（朋友認為我睇女仔個樣要求高）
但其實個人覺得對耐咗，正正常常樣都會變順眼，除非真係好豬。
化妝敏感嘅話，可以做好啲護膚，其乾乾淨淨，冇好大黑眼圈同埋豆豆嘅話其實都夠做。
身形方面上面師兄都講好多，做尖個身型會好好多，唔係講緊要定要減肥，而係有肌肉個人先唔會啲肉鬆泡泡冇線條

最後係着衫方面，大佬唔好太hea ,
Hea 少少，T恤牛仔褲唔係問題但唔好太鬆身
顯身形的恤衫牛仔褲其實都可以好索
碎花長裙加腰帶又得
文青look 又得
去盡少少🤏大波衫熱褲好似下半身冇穿又得
緊身冷衫呀，
瑜伽褲依啲邪魔外道都得，我唔信咁都唔夠靚，
畀啲信心自己，好多時女仔穿得hea 係覺得自己唔靚carry 唔到，就穿到勁hea

其實金鐘連登仔都幾慘
幾十人成為咗幾十萬人連登代表

呢個社會主流價值觀係咁睇

而且(好多)女人自己都唔抵幫

佢地會幫手宣揚男人定出黎既rule同埋價值觀

繼續逼害自己同性(其他女人/新一代後生女)

我覺得我嘅價值係0

當你真係好廢
淨係較跑步機行斜路
肯做已經有幫助

邊個叫佢班金鐘仔咁有自信

香港都有整容醫生架

雞真係雞唔撚識做人
冇我哋男人撚有得你玩女權咩臭雞
最後咪又係擘大個閪搵有錢人鬼佬埋單扮乜撚嘢有能力啫

香港果d好貴同埋似乎信唔過
如果信得過, 就唔會咁多人特登走去泡菜台灣日本

最好係"大把"

打扮吓搭救係要
但其實出到街
現實大部人都唔係靚仔靚女
上少啲連登 唔好太受影響

唔好成個男人婆咁樣 平時做返啲女人嘢 增加返啲女人味 個樣唔係好柒既 柒到接受唔到既 一定有人溝！

性格絕對可以改變到樣唔靚嘅問題
以前有個女同事係我見過最醜樣嘅女人之一
但係性格就好開朗同不拘小節
可以同d 男仔玩得好埋
近幾年搵到個男人結婚仲生埋小朋友

台灣館長比人近距離開3槍
做完手術咪又係咁練

點正常法先

就算全世界都行山yoga gym都唔代表你淨係可以做呢幾種運動希望到時你係真心中意，而唔係俾人逼

個到平啲姐
當儲多一兩年錢再整囉
韓國都好多醫療事故 要小心啲揀

高分已經包括哂錢/高度/樣
當然個個唔同，你可以剩係有錢已經=有條件
但女人基本上1分就發夢想要9分
唔發夢都要5-6分

路過一問巴打最後揀左係大眾認靚女定正常變順眼做女朋友

認真建議整容

毒撚

唔洗下下大頭相既

咩身材先

Hi樓主 建議你睇一本書《被討厭的勇氣》，本書幾出名，係心理書，呢本書可以指點你心態上好多嘅困惑

係咪應該覺得勵志

同時你缺少咗佢
佢就係你價值的開始

比人冷嘲熱諷？

你身邊啲人會拎呢樣野出黎笑你？
仲要真係好frd嘅都會？

又唔係嘅，你睇下甘比

甘比既勵志故事有無聽過！？

點會呀樣衰既人一定多過靚仔/女啦,咪一樣咁生活...尤其是係香港只要唔太樣衰洗乜怕冇人要,咪諗咁多無謂野啦

會員編號：294121
會員名稱：OliviaChuuBB
註冊日期：2019年7月30日

【⚠️】
事蹟：無啦啦話del哂黃色app, 和你eat、和你pay咁正常都del
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：手足被補，佢故意講「手⋯
」嘲諷手足
詳細來源：

交加街38號(曱甴#389613)已列作藍廢甴(廢甴老師)分身同連登最強五毛，解除條件為：
1: 從五毛list移除所有手足，將真五毛狗、藍屍狗、曱甴留低，並且將自己個名放落五毛list第一位
2: 提交旅行證件資料頁
3: 繳交50BTC行政費用

P.S. 被標記為【⚠️】唔一定係五毛，但一定係戇鳩(部分出自power_off嘅on9list)，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

男人窮仲慘啊, 豬西都嫌棄

人生同靚唔靚冇直接關係，靚只係bonus，絕對唔係主宰到你既人生，加油

佢地都好含羞溚溚咁遮住個面珠墩

仲有一張外國版本 1-10分

只有懶女人，完。

冇計
邊個叫班人平時評女把口賤到 鬧人鬧到咁盡
呢d叫報應
抵撚死

係d毛孩個樣得意 性格幾西都有人服侍姐

欣宜成尻日俾人笑
你諗吓如果佢自卑即刻會冇咗嗰種魅力
因為有自信唱歌先吸引到一班人喜歡佢

搵錢，整容

連登都唔知開左幾多個靚女醜女postHeymandi, 小薯茄, 試當真, secro班女

一樣可以玩
阿姨不想努力了

唔係所有男仔都係睇樣既

不過你真係問我嘅話我覺得性格先係最重要，但其實打扮係會睇到人嘅性格。

岩呀
我以前哮喘成日病 住左好多年醫院，慢慢游下水跑下步
依加跑到10k又游到比賽拎獎 成日比人話運動健將
有心唔怕遲

冇錢係咪人生已完

去讀N展

梗係唔ok, 就算只有內在美都想揀個有番咁上下外在美既欣賞自己，誰不愛美～
有一定程度既外在美=至少樣要正常。

個個都想搵個個樣接受到既人一齊。

好難男女雙方都唔介意對方樣貌唔好，見過好多寧願唔要。

樓豬有仔都走上黎叫春
你衰極都叫做依家/曾經有條仔

真係樣衰到成世未撚拍過拖個D女仔點鳩算

好有說服力

巴打你外協+睇性格!
BTW巴打本身靚仔?

心地好比樣貌重要

咁唔打扮嘅人係咩

我以前有諗過，覺得女仔唔靚已經輸曬。但係隨著年齡漸長，我發現唔係，命運+有冇積極做人先係取勝既關鍵。好多人唔靚但係積極人生活出自信，成為一個吸引既人。

係畀人話外協姐
同埋女性朋友多，化妝，穿搭都識少少，同仔fed 傾女的時候多啲野可以拎出嚟講，咪畀人話外協囉
都係果句唔靚唔緊要，唔好冇心執

生得靚只係bonus，唔會係一個主要嘅因素決定人生係咪成功
有目標有規劃有行動先係贏家

我見其實好多豬扒都好有自信 拖住d仔去staycation影相添 但有個共同點就係d豬扒都好瘦同social

呢個社會成日用年齡樣身材逼害女人
所以女人咪多數冇自信

雖然男人都有俾社會逼害

開頭未拍拖係重視你的，點都會打扮吓啦

豬扒有自信應該少過男人一無所有但係有自信

你睇下淨係呢個連登討論區

已經多數自信仔多過自信女

女仔皮膚差先係人生已完
講緊係皮膚病個種級數
單單一個暗瘡/濕疹嚴重起上嚟已經可以玩死人
男仔就算成面暗瘡或者坑都會有女
未見過女仔成面暗瘡或者坑會有仔

你啱

未去到想要強姦我咁樣都仲有市場嘅
最多咪去轉韓國囉

同意 出社會幾年先發覺身邊成功嘅人都係啲好有行動力嘅人

溝仔之前首先要練唱歌

你覺得姐
根本係你自卑 先會有咁既諗法

你自己睇唔睇樣先
你唔睇咪得，實有好男仔
定係人溝你又自己左揀右揀
跟住覺得冇人like你再自卑

呢種行為某程度上類似於狗公
有d人係鐘意透過詆毀同性黎顯得自己幾咁脫俗 再博下異性既讚美

睇過啲上妝落妝片發覺好多時有得救

點樣敏感法？當你塊面敏感用唔到粉底 戴下con 畫下眉 查下唇膏呢啲唔會敏感掛？

以前識個後生女，出到啲係有畀心機的但啲眼影顏色出曬事，都會欣賞佢有試。雖然之後有send 啲眼影化妝片畀佢睇

睇下啲ig自信女 心理可能平衡啲

男人都應該要學化妝有時素顏真係太殘

女人皮膚白+好 已經贏9條街

慢跑 踩單車 游下水 行啲易行嘅山 可以做呢啲運動
體能真係慢慢操返嚟
同埋做多少少運動 我覺得個人都會charm咗同臉色好咗

唔好灰心啊樓主 我都唔靚仲要勁醜 又肥 讀書又唔叻
我成日都同身邊人講 你唔係冇人要 只不過時間問題 未遇到姐～
依家最好趁後生 豐富下自己 做一個善良嘅女仔 相信一定有男仔識得欣賞你

溝me la diu

有冇示意圖比大家參考下 等大家比多啲實際意見

係

左下

唔係好明 你最後一句
你唔靚 咁鍾意你既人仲唔係真心鍾意妳？

女人攞正牌講大話都唔講真係唔好拎咩自卑出來講

真正現況如下

女
左翼世界，中哂女權主義毒，入埋血而不自知，自我感覺良好
比不上日本、韓國、台灣女仔
嚴重缺乏氣質、靈魂，直覺能力直線下降

男
港女靚女百份比遠遠高於港男
港男靚仔百比一定低過0.2%，20-49歲中靚仔數目不足三千人
結論就係呢個地方人樣只會更差，中長線亞洲其他地區男性輕易超越港男樣貌

女仔講就冇問題有人tum，男仔講就俾人屌返轉頭

其實唔化妝並唔代表個女人唔尊重對方，除非對方好重視外表。不過唔化妝就會俾人話村姑，又或者對方驚俾人笑

用把女聲
賣人地d相
夠衣食無憂
有需要再自己拎去整容

應該唔係
成日係街見到啲好樣衰既都有拖拍
所以你放心

沒有比較就沒有傷害

唔靚 同醜 識分未先？

我女朋友都係中到中下，同佢關係好好

夜媽媽嚇撚死人

有冇概念圖呀

外在改唔到，咁可以試下改善內在。

樣普通都可以過得好開心。時間令外在貶值，令內在增值。

興趣長處，增加自信，自我增值......好多野可以豐富自己，只係睇你做唔做。

唔好活成人地心目中嘅你，而要活成你自己。

化唔化妝唔係重點，重點係個人唔好成大陣頹味
頹T 牛仔褲 運動外套 爆瘡，
正常都唔會特別話中意佢，想追，性格好都會變兄弟

可以做運動訓練 睇中醫調理身體

有兩條路：接受 or 改變
改唔到就接納自己 愛自己最緊要
迫自己笑多啲 啲人話會笑嘅女仔都唔會太衰運

化妝呢就 慢慢試化妝品
+飄眉 內眼線 搞掂雙眼都好好多
加油

的確外內在都唔好太頹

我靚靚哋，都係遇唔到真愛

點解咁多人仲係到分析樣 性格呢Ｄ野？
其實可以試下開兩個HMD AC，一男一女
標題一模一樣
就知道咩女人都會有人想要想屌
打幾隻字錄句音就有人送錢比你洗

有呢個想法就會有咁嘅結果
因為你唔會諗行出第一步

真呀 得罪講句女仔既化妝品真係眼口鼻眉有齊
男仔矮可以點 真係GEL個10CM頭 踩10CM鞋咩

要冇良心喎

假ge
我個樣唔差（at least 求其po相去交友app都有二百幾個likes), 差唔多c cup, 都冇人幫我埋單
鍾意果 d點都唔鍾意我
成世條命都係注定孤獨

利申: 真絲

唔靚姐都仲可以會係順眼 但柒就真係88

D人話a酸會搞到面好乾所以冇
我而家佛系治療做好基本護膚就算
只能說可能過左青春期份人唔再青春
而家塊面好過中學果陣既
但仲有好深既印同臨黎m會有幾粒好紅好腫既瘡
皮膚油+毛孔大+鼻多黑頭

醜樣嗰啲豬扒反而有拖拍
咩世界嚟㗎

男唔高就真係收皮喇

覺得你要學習下小薯茄麗英
真心佢唔係靚女 不過佢真係好得人中意！
佢都一樣單身 佢都放得好開呀
同埋我都唔多覺有人攻擊佢
如果真係有人口賤鬧佢我相信大把人都會幫佢口

個額頭咁高

知識改變命運 樣唔得 就要做叻女人 做得好自然有人欣賞

靚女又真係屈機嘅 唉 冇計天生 佢地嘅人生係多姿多彩 又多兵 不過人比人比死人 唔通個個都靚咩 唯有做好自己本分 唔好去比較啦

利伸 靚仔

唔靚女都好過醜樣吖
人比人比死人
只要你知道自己嘅條件
唔係妄想有個白馬王子會嚟溝你
再加上性格隨和
唔好樣樣事都計到盡
返工做事不怕蝕底
應該不會令人反感

其實去修下眉做吓Facial已經好夠

幾歲過30未

啱啱畢咗業一年咋

嗰張幾癲 我諗覺得自己樣衰嘅人
望到嗰張嘅1分都會自愧不如

咁你講d野 可以收返埋 廿幾就話成世

香港地唔係肥婆都大把毒撚搶住埋單
有閪都人生已完，冇閪果啲叫咩

睇得多就慣
識煮飯好過

冇圖既形容下？

努力儲錢整容

男人樣衰都冇得搞
唔通好似女人咁化濃妝咩

豬扒先多人埋單

普通樣同醜之間。

點解連登仔又窮又柒都可以覺得自己人生未完

港女格先多人要
女人不壞男人不愛

睇下有冇方法可以救救啲敏感皮膚，我覺得皮膚好同靚已經係靚既一部分
如果真係好想好睇啲，就救左啲皮膚再上網學下化妝，有時化下隻眼，遮下黑眼圈已經好睇好多
絲打加油，總會遇到識欣賞你既人，你自己都要學識欣賞自己

仔同女唔同啦

假架

有咩分別

你真心覺得陳姑娘有俾心機讀書咩
中文都未覺讀

其實一個女仔靚唔靚，
最最最重要係順眼同睇上去舒服。
你唔需要驚艷，亦唔需要好好身材。
還原基本步，
身型：健康體態、識得揀啱身形既衫着
樣貌：適合既髮型、保養皮膚、淡妝
氣質：培養自己興趣、談吐舉止
簡簡單單有時候先耐看同埋平易近人多人鍾意。

同埋真心，
大部份既「靚」之所以會被看成吸引力，
係因為背後代表既野，
例如着衫好睇：有用心打扮/要要求/有品味
頭髮好靚：有用心保養/有要求
你行出街既成個造型，
其實都係一種對自己能力同要求既體現，
而呢個正正係吸引人之處。

變靚唔係一朝一日，
可能係一個好漫長既過程，
可能你需要發幾年甚至10年時間去探索自己。
但只要你努力唔放棄，
一定會一日比一日靚，
直至有一日，
就算你未必係做到一個8/9分既網紅級靚女，
你都一定好順眼同埋人緣好咗，
做更好既自己。加油。

女人開個交友apps 幾百人送錢比你洗

你咁既心態，同人想處散發果種負能量已經無人鍾意，掉番轉你有正能量，有好既性格同自信，都會吸引到人，連我都食過豬排。

無用㗎怪自己唔夠識玩 唔夠識捉心理

唔肥+談吐正常就唔會絕望

慘得過男生得矮

我有個同事 唔靚
但性格好好
有一定吸引力

走轉韓國

有冇張圖睇下

真，性格唔好幾靚都冇用我就係性格極差果d,改唔到

我覺得靚女唔太中
靚女係會搵有錢男人
又有錢又靚仔既男人點會專一

做個假眼睫毛帶埋大眼仔，搽少少唇膏已經爭好遠啦，
又懶，又怕痛，又想怨就出家啦，
今世玩完架啦

大把都係靠化妝

呢位絲打唔好踩場好嗎？
而家教緊樓主點改善 你就係度倒米

唔洗咁界意自己外表，唔係個個人都係外協，總會有人識欣賞您

努力讀書 搵錢
執一執個樣！

仲有幾種 但1分太樣衰甚至驚嚇唔Post了

我覺得係完左三成, 仲有三成係你性格, 最後四成係你家底

你淨幾多自己計

只要唔肥我都接受 放馬過來啦

其實我想講外貌根本唔關事
條命生得好嗰啲人，就算樣衰都擁有好多嘢啦
我鍾意嗰啲人死都唔鍾意我，block q曬我WhatsApp
我好掛住佢地

港大女神Regina執到無晒瑕辟

女人我唔知
男人係鐘意靚女 但唔介意同豬扒一齊係真

普通男人先最花心
會搏下溝唔溝到靚女
又會搵冇咁受歡迎嘅女人做sp
最尾同普通女人結婚

最尾嗰條垃圾護士學校
瑕疵都唔撚識

男仔講就叫佢重刷人生，砍掉重練

全香港最樣衰嘅譚麗珠呢

no 生命滿希望，香港地有西已經贏左好多人，我都好恨點解一開始我唔係女仔btw
認真答，女仔最緊要豐富自己內在生活，圈子大左見識自然多左，再帶眼識人。你過往post都好負面下我覺得你最好搵社工學下情緒管理

樓豬身體差做唔到運動可以試下由yoga入手改善下身型先

有幾差先唔係樣衰到細眼柒鼻柒咀都ok啦
美白下都好好

不如你上網搵一個女仔個樣出嚟，要係你覺得你同佢差唔多級數，俾大家有個標準

放心啦
係香港咩樣既女都有人埋單

唔係，冇醜嘅女仔，只有唔努力嘅女仔

有西就有m

咩叫唔靚 有無例子

唔會囉 心地好性格夾就得，唔好睇咁多連登，唔係個個男/女都咁外協，身邊唔少朋友個女朋友初頭睇都唔靚，識落發現性格好，望落都順眼好多，行為同氣場會改變到一個人既形象

結論： 樓主懶過鬼

如果再加埋窮，係咁唔係真係完

唔會 我鐘意個個行山女仔 個個都話唔靚
個時佢皮膚仲敏感 爆晒瘡咁
個個都話佢普通貨式
雖然毒撚我溝唔到人
但我都仲覺得 佢係世界上唯一 同最靚既女仔
只要你真心活得努力 當然盡量keep下身形
做多啲自己鍾意做既野
性格陽光啲
就一定會有人鍾意架啦 加油
但到時你會唔會選擇佢 就係未知之數啦

一白遮三醜
波大又遮三醜
化妝又遮三醜
整容又唔知遮幾醜
後天大把嘢做到
何況唔係個個男人睇樣嘅

身為男性就已經係一個錯

唔識捉心理你無論對上司家人朋友都會死 唔關事
港女格一定無乜男仔中意 至撚憎班臭雞

問題係乖乖格既女仔通常太悶太無情調/成日get唔到野等等 先至冇乜戀愛既氛圍製造到

絕對唔係男仔唔中意乖既女仔 正如處與非處揀邊個？ 大把人返教會溝女就係咁解 中意夠純既女

你要做既係 乖得黎唔好太單純 要識搞下氣氛

有錢吖嘛

On9 交配app啲仔唔理乜都like咗先嫁

你自己天真啫一個男人係唔會愛上一個屌唔落嘅女人。

人形豬都無

你又知人諗乜

你又自卑喇
你自己都唔愛自己
仲點去愛人同被愛呢

唔好妄自菲薄啦
如果剩係睇樣嘅
根本唔值得一齊啦

仲有呀
通常話要同靚女一齊嘅
好多最後都唔係

相處一世嘅最緊要係性格同價值觀啱啫

整容咪得

如果連化妝都唔想就算鳩數啦

catgirl都得
無野唔得

不如你講下你外表有咩咁差
但做到乾淨整齊已經夠架啦，唔使化妝都得。當然皮膚白滑就更好啦，而加咁多產品，其實都唔難做到

唔靚唔係樓主你人生玩完嘅原因
否定自己所有可能性先係
當你想達到一件事係應該想盡任何可能
而唔係咩都話唔得唔得

我周圍多女仔朋友
樣女神級到中下嘅都有
可以答你唔係靚就能得到幸福
就算唔靚，你叻/有目標/心地好/溫柔/charm
（charm唔等於靚！！）
一樣可以過到自己想要嘅人生

有時又思考下，女仔嘅人生目標就剩係得愛情同婚姻咩
我覺得最緊要反而係你搵到自己嘅存在意義
當你唔再因為唔靚而焦慮
就會有自己嘅閃光點成為一個從容自在嘅人
要加油啊

外在唔得咪增值內在囉講真

女人個樣唔重要既最有力例子

認真同你講，女人最緊要白，第二係大波，第三先至到樣。你睇吓通常嫁得俾有錢人既都一定係白白淨。

利申：做左幾十年人

其實唔係好柒 都白淨 冇乜粒粒 乾淨整齊 打扮正常 唔肥, 係五官&臉大 唔掂 唔夠好睇
其實係有試過比人化妝, 先唔好講敏感問題 (第一次化妝之後發現嘅, 醫生都話唔好化, 唔講太詳細咩敏感 驚比人認到), 個樣化完妝其實都唔係靚/唔大分別... 至於keep fit 應該係唯一希望
但其實比起樣 咁嘅價值觀, 諗法 我先要改一改
只係曾經遇過嘅人 因為我唔夠靚而搵過第二個
令我覺得所有人都會咁 (唔係想以偏概全)

有錢可以整
冇錢可以p

最後都係賣相致富上樓

現代人愛情其實只係佔生活一小部分
好多唔靚既女性都好出色
渡邊直美果d一樣好多人鐘意
一樣活得好有價值
當然樣靚會讓女性年輕時佔好多便宜
但唔代表靚係唯一出路wo
最緊要你知道自己活著既價值

化妝
身型fit
打扮下就得
唔靚唔一定無魅力

中間樣都已經賣電子相賣到盤滿砵滿

可能關性格事

返工

cls，明明自己懶到隻狗閪咁，賴呢賴路，你睇下之前個黑人出世就冇腳，依然做到籃球明星果條片，妳即刻無地自容

樓主 其實好多唔靚既女仔都好有自信
你比啲自信啦

Same here我都係豬扒，仲要係暗瘡肥婆果隻由細個比人笑到而家，冇人會埋堆，冇人會想同我做朋友

要瘦

咁就算佢真係咁諗
都代表佢都食得落 你唔算樣衰啊
算係安慰

咁有冇後遺症先
冇就真係自己懶啦
你估個個運動員一出世就咁好體能咩
用進廢退 身體差更加要訓練多啲

不過如果你真係有後遺症就當我冇講過

心態已經輸咗
講乜都無用

唔靚同醜係兩回事

真白雪雪嘅女仔好自然會吸引人去望佢

我暗瘡肥婆

咁你去死，又係個啲自怨自艾，唔肯付出嘅死肥婆

大波華都係一個人版

啱，有塊西已經可以少好多努力

如果外表冇人地咁靚嘅 咁咪努力發展內在
個世界唔係所有人都咁膚淺只在乎外觀
得個殼又有咩用呢 個人企理少少 見識多啲增加自己眼界
話唔定無意中就吸引到人呢

男嘅唔靚仔先係人生已完

暗瘡比盡咪生到十八歲，大把世界啦屌

人地係中學同學 不過可能係食厭左？或者$$$？

其實甘比邊到醜利 淨係睇過佢近幾年啲相

的確靚係會多好多人追， 但唔靚如果女方做主動既話其實好易
正所謂 男追女，隔重山；女追男，隔層紗。
總覺得唔靚先易d搵到真愛...
我都成三十多都唔敢追女感覺得自己冇咩錢追唔起

其實人好難就咁分做靚/樣衰
總有啲人眼中你好樣衰
有啲人眼中又覺得你ok
各花入各眼 仲有話你個啲人可能別有用心
見過有毒撚溝女溝唔成係背後唱人樣衰都有啦
所以無謂理人講乜

操身材 認真 鬼佬會鐘意

人生已完

因為佢除左唔靚仲有第 d 野唔想 work on
一野 blame 落去唔靚就一勞永逸而唔係因為自身問題

起碼識兩三個喎

我愛你呀💗💗

同意，香港三四十歲都無人埋單，通常性格有問題

自信係第一步

已經2x

咪on9，hormonal acne生到40都仲得，唔識就唔好9up

秒

化下裝已經ok喇 , 女人野實有d係比敏感人仕用

試下用純天然化妝品得唔得

性格好就大把人追嫁啦
個人隨和對男仔好啲
發展感情最重要都係相處

每日做多少少運動 慢慢就得
我都做過大手術 以前坐輪椅 而家跑步都得

香港大把樣衰豬扒加性格差都有仔

其實有閪唔肥基本以經有market
有把狗公橫行

唔靚唔係重點，重點係你既自卑心好重

好勵志！！

唔係

但唔靚ge 女仔其實都唔係易溝
佢地本身唔靠開男人

好似好satisfy 佢地自己而家個生活
或者zip 到自己d 時間密晒

溝緊 好無從入手

btw 假膠 拉

唔靚既話 溝仔嗰陣唔好咁猴擒
條仔如果唔中意你 就一定唔撚會理鳩你

靚女既 點做條仔都會受晒架啦

肥婆好多籍口 肥婆唔係冇人要 其實係佢哋心頭高 唔高質就唔要

靚女=勝利組

多多藉口 抵你成世墊底

CLS 我真係唔明點解啲肥婆通常會超注重條仔個樣囉
自己都唔掂 點解要求人哋要好掂囉

你係衰 懶 同搵藉口 之後又係到怨

用天然化妝品
Work on 髮型 飾物 穿搭多啲
練身材 做gym
學談吐 讚美多啲 高音啲 溫柔/嗲啲

大把專for 敏感既化妝品
條撚樣搵藉口 之又係到怨咋

連登仔夠係啦
金鐘咁嘅款話得女神級先配得起自己

絕對唔係 唔好睇咁多連登啦 唔洗跟所謂「主流」價值觀 好狹窄
呢個年代努力去做特別既自己先係最重要
如果唔係永遠有得比較 都係痛苦

根本你唔靚唔關五官事，最大問題係你懶
永恆道理:沒有醜嘅女人只有懶嘅女人
你想靚係人地天生麗質個種，唔化妝都靚，唔做運動都fit但世界上有幾多呢啲人，有方法俾你去變成佢地咁靚，你又嫌三嫌四。
係你變靚之前，麻煩你改下你啲懶惰

連登仔嘛 嗰嗰成功人士
連登仔都話自己老豆都係李家誠
自己是但投資一隻股都搵好撚多
梗係襯得上金鐘啲女神la

真
啲平平無奇嘅中學女同學彈起晒

跟本樓主唔係樣貌問題（唔排除都可能關事）
呢廿頁post 已經感受到樓主幾撚多藉口又懶
個個認真俾意見都ban
最好就唔洗付出 樣靚身材正
跌埋個男朋友俾佢
呢啲性格莫講話男女朋友，普通朋友都唔想做

是

講真有好多都係靠body贏
冇胸都可以有腰有腿有pat
冇樣都有人埋單

唔洗灰心喎
冇波咪練蘿柚
只要唔黑 瘦瘦地 白白淨
健下身 大把仔溝你

真 通常都係以為自己好正值得更好 通常呢挺人都幾唔知足

你個人自卑又固執唔想改變，喱個先係問題喎。你見通街拍拖結婚有幾多係靚仔靚女？大家都係簡單乾淨正常就夠啦

其實你分清晰現實同網絡世界未？
現實中你所講嘅肥仔連登仔有人cares？

係啲男人唔尊重女人 把口又臭又賤

索咪得 大把7既但身材好撚好
一係就好撚叻 一係就性格好